其實同異性傾計可以有咩話題

想識異性但又冇野好傾

同佢一齊研究下各種深入性交流動作

性交流係好,但洗唔洗連回三次?

用緊Web版㩒多咗三野...

認真

你格硬諗就有用啦咩
冇可以溝通既話題證明你唔適合溝女啦

你會係咩場合識到呢D異性先?

我都唔知 識唔到異性 in case識到想知可以點傾姐

傾廢話 唔傾廢話唔通同佢傾國家大事

自殺

天氣

一兩句就完

Weekend 有咩plan
呢排睇左咩戲
幾時放假

留言終結者